{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020472",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484676?place[place_type]=GID&place[gid]=2484676&place[latitude]=36.5136848797&place[longitude]=126.3625091738&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 알로하오에애견풀빌라"
    },
    "text": "当宿は環境にやさしい認証を受けた最高級の人工芝と個別運動場を持っています。 また、24時間利用可能な個別室内温水プールも完備されています。 客室ごとにペットスパとブームペットドライルームを提供しており、感性バーベキューを楽しめる透明ドームと最高級のチャブロイルもご利用いただけます。 当宿はペット専用ペンションですので、ペットなしでは予約および利用できず、20キロ未満のペットのみ入室可能です。 入室は15:00以降であり、退室は11:00までです。 当宿では送迎サービスを提供しておらず、バーベキューグリルは追加料金が発生します。 客室内では無料のWi-Fiが利用でき、愛犬同伴が可能な場合には事前相談が必要です。 予約時、最大人数を超える場合は追加料金が発生しますのでご注意ください。 当宿はペットの入室が可能な店舗で、ペットがいない場合は入室できません。 追加で利用する付帯施設には追加料金がかかる場合があり、イベントや付帯施設は状況によって変動する場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、担当する側ではいかなる責任も負いません。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿はどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "当宿は環境にやさしい認証を受けた最高級の人工芝と個別運動場、24時間利用可能な個別室内温水プールを提供しています。客室ごとにペットスパとブームペットドライルームを利用することもできます。"
        },
        {
            "question": "どのような時間帯に入退室が可能ですか？",
            "answer": "入室は15:00以降であり、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当宿では送迎サービスはありますか？",
            "answer": "当宿では送迎サービスを提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルは追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルの利用には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内でWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、客室内では無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペット同伴での宿泊も可能ですが、事前に相談が必要です。"
        },
        {
            "question": "予約時に最大人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、予約時に最大人数を超える場合は追加料金が発生しますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットがいない場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "はい、当宿はペットの入室が可能な店舗で、ペットがいない場合は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加で利用する付帯施設には追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に関して何か留意事項はありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、担当する側ではいかなる責任も負いません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 449
    }
}